[突發] UST開始多人

科大手足快啲黎集會喇！

Push

黎人呀

有無科大手足入緊黎？

搵蝻亞仔出嚟

UST南亞仔呢